同TVB割席一定會成為風潮

香港嘅marketer 係全世界最保守同懶嘅一群

我見識過大概70%係無sense、怕事、只為交數畀上面

佢哋會睇個market 興咩就一味跟風

例如: 興拍微電影 > 全部拍微電影 > 個idea/product唔啱都要拍 > 受眾開始覺得厭 > 全部唔拍

大家都應該唔陌生
之前100毛式抽水片、改歌詞片都係跟風咁做
做到受眾覺得沒趣就唔做

所以寶礦力呢種可以令brand value 大大提升嘅機會
其他marketers都一定唔會執輸

再者
佢哋都唔使畀電視廣告舊錢但又可以提升品牌同實際銷量
真心贏到盡

一定要將呢個message spread開

推

班PR所謂呀姐懶過閪
思想又落後
落TVB廣告係一個慣性動作
淨低嘅錢就人做我又做

要佢地打爆個慣性
一定要搞到有咁大得咁大
Keep 住長時間搞
因為唔夠大班呀姐根本唔知
知左但冇持續抵制，都唔會停廣告

我真係恭喜你啊

推！
TVB係第一大賣港媒體，必須要執笠冚家產收場！
邊個係TVB落廣告，即時去social media洗版抵制，做生意俾政治騎劫廣告商一撚定縮

啱
人哋做咗樣嘢成功
佢哋就抄抄抄
因為怕行差踏錯
少試少錯
唔試唔錯

有冇人覺得應該下次遊行每人手拎一枝寶礦力去鼓動風潮

仲係好多人唔明點解打tvb
再講多次
真正大敵係黨國機器 林鄭只係心狠手辣既庸材
要救到香港 就要清算土共 俾中共滲透左既組織

哩幾個月好關鍵 特別係tvb同兩老係藍絲哩條線 制裁廣告商從而制裁tvb兼影響其公信力 配合仔女狂攻
11月24就係區議會選舉
如果宜家唔破壞tvb形象 到時幫民賤聯助選一定有幾低莊就幾低莊 有幾核特就幾核特
所以宜家打tvb 唔單止係制裁紅媒 仲係要幫手攞中間派同淺藍，固定淺黃

要理解你既敵人 奶共派宜家割就係因為11月 佢地都係矛頭直指中間派 淺黃

清算紅媒絕對係關鍵 係對於要對付藍絲父母既巴絲一大助力
所有戰線係同一時間進行！所有人都可以有所貢獻！
唔係不斷copy n paste五大訴求就叫抗爭
焦點一早已經唔係反送中 但要識玩 要繼續提同時務實

課咗立場無錢了

岩
香港班marketing又懶又廢
上頭一叫promo 佢就拎番套黃金formula出黎
再加上依家興咩就抄咩

總之砌好條數就過骨
人哋試新完新嘢
得咗
就覺得慳咗試嘢成本
唔該都唔使就擰嚟搬字過紙

李健加入埋